咁樣全民派一萬蚊，黎緊樓價會升幾多?

不變